覺唔覺得d靚仔/靚女用profile picture多數都好低調?

真正靚個d通常唔show樣

冇錯冇錯

咁都有得打飛機 十個人有八個都唔show 架啦

樓主太樣柒用低調profile pic
就以為靚仔靚女都係咁